求長期推Post置頂到9月：唔係要泛民贏，係要少數反民主建制人士輸！

一齊跟我講一次

唔係要泛民贏
係要少數反民主派人士輸